有冇絲打唔太鐘意幫自己男朋友含？

如題

短到含唔到

唔會呀 我幫佢含 佢又會幫返我 何樂而不為

無
唔鐘意都要含

我 除非佢幫返我含

..辛茹苦？

我含住你 你亦含住我 太合襯

唔鐘意含ex嗰條
鐘意含男朋友嗰條

69好爽

挑逗佢好撚正

點解？

冇女鍾意含撚

Why not?

因為ex唔係幾愛乾淨
就算沖完涼條jer都係有陣味
但係男朋友唔同
唔沖都無味仲要大大條脹卜卜
一路含一路聽到佢叫好撚正
搞到我好掛住佢條大jerjer添

pish

你含住我 我含住你

唔會含。 就算洗乾淨左都覺好污糟

直接入 ，炸炸林出完野就算

你含住我 我亦含住你 太合襯～

短既話就真係不了